Takbir

Araaaaaaaaaaaaaa

Allahu Akbar

I

No Pork

本topic清真，要殺豬

膠p拉

聽講狗屋有72個處女

Yalla Habibi, hoejabi is good